請大家抵制所有二手教科書店

相信大家都知道二手教科書鋪係幾咁無無恥
大家中學時間都受過二手教科書鋪既壓榨

以下係佢地既罪行

1）基本上呢啲時間都會有一堆人企係到不斷r您買書，死狗咁跟住您（明明條街又迫又熱）

2）基本上都以一個最平唔合理既價錢收您哂啲書，個本又話唔值錢又盛，結果佢兩三百以內收哂您啲書，而且唔賣仲要死lur爛Lur (試過唔賣都比人屌老母）

3）會一野搶您張書單，然後就直接執書比您迫您買咁

跟住[s[/s]

咁應該咩都唔好買
新書仲仆街
年年話成本上漲 郁下啲圖就叫新版
成本下調又唔見佢減下價？

另外我地再講下佢地存在既價值!
係0呀 根本就無良商人

收收埋埋一堆二三手教科書
以最高價出售
而且賣極都係只係得教科書
根本對睇書既風氣完全無幫助
而且請埋一堆童工 仲要個制度令到佢地係朋友之間互sell (其實幾似傳銷個類）

既然要比佢呃一筆 點解唔自己放比同學

支持，果時兩本數學書收得$20，食水勁深

其實學校可以自己搞
同學自己出價比低年級同學買
咁樣又可以唔駛俾班二手書舖仆街壓榨
又可以比d學生試下自己做老細 不知幾好

利申:之前學校有搞

係㗎 其實留畀下届同學係最好…

應該推行教育界自編教材，一毫子都唔使俾，先符合九年免費教育精神

好人好姐點會去二手教科書店呀

60蚊收左我12本書